乃木坂其實有乜用？

唱又唔得跳又唔得冇樣得

會員 #241151 - 瀧野由美仔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .黃之鋒搞死完香港就走佬
2 .港豬認為攪炒可以炒死班高官同共匪? 乜唔係自己死先?
3 .人地學生就打生打死，鄺神都好自得其樂
4 .流水就不可能集合，集合可能是在新屋嶺
5 .改口號啦！[香港人！送頭！]
6 .
7 .和理非從來唔保護勇武，甚至會阻止勇武制服勇武出賣勇武

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月5日媽媽反送中集氣大會「孩子們，你們並不孤單。」

條傻西五毛"蒙面港人"仲係連登扮黃絲唔知醜

間接証明而家48幾唔掂

睇得

冇用

用嚟

有樣咪得

可惜冇

白卡先睇乃木坂 識睇一定睇欅坂

欅收左皮

中

心靈雞湯

永續我欅 名亡實存

櫻坂不了

好撚過你船狗隻船都無撚埋

上咗岸唔駛船，吹呀？

收晒

真係估唔到
平手走左之後好似成個團無左聲氣咁

有用過熱血公民少少

自虐-->欅
自愛-->晌

日向=垃圾